情人節真係垃圾黎屌你老母！

無另一半既見到又眼冤
覺得自己無人陪好孤獨

有另一半既又要特登晒錢
出去威 book台食飯買禮物
好多情侶仲要因為咁而嘈
真係on9到極點

其實真正恩愛既洗乜特登呢日曬出黎
眼見咁多情侶因為呢日而嘈
真係覺得好無謂
所以
情人節真係正宗垃圾黎

垃圾節日
用黎做加價理由
而且冇假放